"Reload" = "刷新";
"Syncing…" = "图像传输中…";
"Select App" = "App 切换";
"View" = "图像";
"Zoom" = "大小";
"Console" = "控制台";
"Free Rotation" = "自由旋转";
"Notifications" = "通知";

"Can't see your app ?" = "看不到你的 App ？";
"Searching for inspectable apps" = "尚未发现任何 iOS App";
"1 active app was found" = "找到 1 个活跃的 iOS App";
"%@ active apps were found" = "共找到 %@ 个活跃的 iOS App";
"Click the screenshot below to inspect" = "点击下列图像进入";
"Connection lost" = "当前连接已断开";
"And no inspectable app was found" = "且未发现任何可以连接的 iOS App";
"Click the screenshot below to Change App" = "但找到另一个 iOS App，点击下列图像进入";
"Other %@ apps were found" = "但找到其它 %@ 个 iOS App，点击下列图像进入";
"No inspectable app was found" = "没有发现任何可以连接的 iOS App";

"Preferences" = "偏好设置";
"Appearance" = "外观";
"Double click" = "双击图层";
"Expand or collapse layer" = "展开或折叠";
"Focus on layer" = "聚焦";
"Dark Mode" = "深色";
"Light Mode" = "浅色";
"System Default" = "跟随系统";
"Color Format" = "颜色格式";
"Color will be displayed in format like (255, 12, 34, 0.5). Alpha value is between 0 and 1." = "将以诸如 (255, 12, 34, 0.5) 这样的格式显示色值信息，其中透明度 A 的范围是 0 ~ 1";
"Color will be displayed in format like #7e7e7eff. The components are #RRGGBBAA." = "将以诸如 #7e7e7eff 这样的格式显示色值信息，顺序是 #RRGGBBAA";
"Share analytics with Lookin" = "分享诊断和统计数据";
"Help to improve Lookin by automatically sending diagnostics and usage data." = "将崩溃数据以及与你使用方式相关的统计数据分享给我们，以帮助我们改善该程序";
"Reset" = "重置偏好设置";

"Show layer outline" = "显示图层边框";
"Show hidden UIView and CALayer" = "显示 hidden 为 YES 或 opacity 为 0 的图层图像";
"Item separation" = "图层纵向间距";
"More…" = "更多偏好设置…";

"Expand recursively" = "全部展开";
"Collapse children" = "收起子图层";
"Focus" = "聚焦";
"Print" = "打印";
"Hide screenshot this time" = "隐藏图像（仅本次）";
"Hide screenshot forever…" = "永久隐藏图像…";
"Show screenshot" = "显示该图层的图像";
"Show layer border" = "显示该图层的边框";
"Copy text \"%@\"" = "复制文字 \"%@\"";

"Type property or method name here" = "可输入属性名或方法名";
"Select target object" = "点击这里选择目标对象";
"Objects returned recently in console" = "下列为控制台最近返回的对象，可点击选择";
"Objects highlighted in hierarchy panel" = "下列为当前高亮的 UI 对象，可点击选择";
"Automatically make highlighted view in hierarchy panel as console target" = "自动将选中的 UIView/CALayer 作为控制台的目标对象";
"No object was returned yet" = "暂无对象";

"Print stacks when the method you're interested in was invoked." = "监听某些类的实例方法，并在方法被调用时打印堆栈";
"Use this tool to debug when Xcode is unavailable, or find method invoker from the class that you cannot easily override." = "可供没有连接 Xcode 时调试 bug，或快速定位某个方法的调用者";
"Start" = "开始使用";
"Add Method" = "添加方法";
"Stack Settings" = "堆栈格式";
"Clear Logs" = "清空日志";
"Format stacks and hide frames in system libraries" = "格式化堆栈，隐藏系统内部调用";
"Format stacks and show all frames"= "格式化堆栈，显示系统内部调用";
"Show raw informations" = "原始堆栈";
"Input name of the class you want to monitor" = "请输入目标方法所在的类的类名";
"Input name of the method you want to monitor" = "请输入目标方法名";
"Next" = "下一步";
"e.g. UIViewController…" = "如 UIViewController …";
"e.g. initWithFrame: …" = "如 initWithFrame: …";
"Done" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Call stacks will appear here when the methods you added are invoked." = "当监听的方法被调用时，堆栈会显示在这里";

"Reconnecting…" = "连接已断开 自动重连中…";
"Change App" = "切换 App";
"Image is too large to be displayed." = "尺寸过大，无法传输和显示该图层图像";
"Currently in focus mode" = "当前处于聚焦模式";
"The screenshot of selected item is not displayed." = "已隐藏该图层的图像";
"The screenshot is not displayed due to the config in iOS App." = "由于 iOS 端的项目配置，已隐藏该图层的图像";
"Display" = "取消隐藏";
"Details" = "更多信息";
"The screenshot of selected %@ is not displayed." = "已隐藏所选的 %@ 的图像";
"Updating screenshots… %@ / %@" = "更新图像中… %@ / %@";
"Do not show again" = "知道了，不再提示";
"You can double-click screenshot to expand or collapse it" = "你可通过双击图像来展开或收起图层";
"While holding \"Command\" key, you can directly select a screenshot without expanding its superview first" = "当按住键盘的 Command 键时，你可直接穿透选取子图层的图像";
"You can move screenshots by holding \"Space\" key and left mouse button" = "你可按住 空格键+鼠标左键 来拖拽移动图像";
"You can hide a screenshot in its right-click menu" = "某个图像太妨碍你的操作？可右键点击它并选择“隐藏该图层的图像”";
"You can hide the screenshot again in its right-click menu" = "你可在右键菜单里再次隐藏它的图像";
"You can copy ivar or class name in right-cick menu." = "你可在右键菜单中快速复制变量名或类名";
"Inspecting via USB is slower than inspecting a Xcode simulator." = "相比于连接模拟器，通过 USB 连接真机时，数据传输速度会比较慢";
"Cannot reload at this time" = "此时无法刷新";
"Please wait until current sync is completed. You can get sync progress in the upper-left corner of this window." = "请在当前图像传输结束后再尝试下一次刷新，可留意左上角传输进度。";
"Perhaps your iOS app is paused with breakpoint in Xcode, blocked by other tasks in main thread, or moved to background state." = "可能 app 正处于断点模式、主线程被阻塞、或被退出到了后台";
"Failed to get target object in iOS app" = "操作失败，未在 iOS app 中找到所需对象";
"Perhaps the related object was deallocated. You can reload Lookin to get newest data." = "也许该对象已被释放，可刷新 Lookin 以获取最新的视图数据。";
"The operation failed due to disconnection with the iOS app." = "操作失败，因为与 iOS App 的连接已断开";
"The operation failed due to an inner error." = "操作失败，因为 Lookin 内部发生了一个错误";
"Request timeout" = "操作失败，iOS app 超时未响应";
"Failed to sync screenshots due to the request timeout." = "iOS App 未响应，传输图层图像失败";
"Failed to sync remaining %@ screenshots due to the request timeout." = "iOS app 超时未响应，剩余 %@ 张图层图像传输失败";
"Perhaps your iOS app is paused with breakpoint in Xcode, blocked by other tasks in main thread, or moved to background state.\nToo large screenshots may also lead to this error." = "可能 app 正处于断点模式、主线程被阻塞、或被退出到了后台。某个 view 的尺寸过大亦有可能导致该问题。";
"Image Quality:" = "图片清晰度：";
"File Size" = "文件大小";
"File Size: %.2f M" = "文件大小约 %.2f M";
"Failed to show framework in Finder" = "试图在 Finder 中显示 Framework 文件时遇到错误";
"You can download framework from the url below:" = "可从该地址手动下载 Framewowk 文件：";
"Lost connection with the iOS app." = "与 iOS App 的连接已断开";
"Lookin doesn't support adding \"-(void)dealloc\" method." = "不支持监听 dealloc 方法";

"Content is empty." = "提交内容不能为空";
"You can click \"Pause\" button near the bottom-left corner in Xcode to pause your iOS app, and input in Xcode console like the contents below:\nexpr [((%@ *)%@) %@]" = "可尝试点击 Xcode 左下角的暂停按钮使 iOS App 进入断点状态，然后在 Xcode 右下角的控制台输入类似以下格式的命令：\nexpr [((%@ *)%@) %@]";
"Lookin doesn't support invoking methods with arguments yet." = "Lookin 暂不支持包含参数的方法调用";
"Lookin doesn't support this syntax yet. Please input a method or property name." = "暂不支持该语法，请直接输入要调用的方法名";

"The request is discarded due to a newer same request." = "已有相同请求发出，该请求被中止";
"iOS App" = "iOS 项目";

"Current version of Lookin app is too low." = "当前 Lookin 版本过低";
"Fail to inspect this iOS app due to a version problem." = "无法查看该 iOS App";
"Please update LookinServer.framework linked with target iOS App to a newer version. Visit the website below to get detailed instructions:\nhttps://lookin.work/faq/server-version-too-low/" = "该 iOS App 内嵌的 LookinServer.framework 版本过低，请升级。可至以下网页获得更多帮助：\nhttps://lookin.work/faq/server-version-too-low/";
"Find solution…" = "查看解决方案…";
"Target iOS app is linked with a higher version LookinServer.framework. Please click \"Lookin\"-\"Check for Updates\" near the top-left corner or visit https://lookin.work to update your Lookin app." = "无法查看嵌入了更高版本 LookinServer.framework 的目标 iOS App，请在左上角的 “Lookin” 菜单中点击 “检查更新” 或访问 https://lookin.work 来升级到最新版。";
"Unable to inspect this iOS App. Current version of Lookin app is too low." = "当前 Lookin 版本过低\n无法查看该 App";
"The version of LookinServer linked with this iOS App is too low." = "该 iOS App 内嵌的 LookinServer 版本过低";

"Could not Move to Applications Folder" = "无法移动到“应用程序”文件夹中";
"Do Not Move" = "不移动";
"Some features might not be available if you choose not to." = "如果不移动，Lookin 的一些功能可能无法正常使用。";
"Move to Applications Folder (Recommended)" = "移动到“应用程序”文件夹中（推荐）";
"Move Lookin to Applications folder in your Home folder?" = "是否要把 Lookin 移动到你的个人文件夹里的“应用程序”文件夹中？";
"Move Lookin to Applications folder?" = "是否要把 Lookin 移动到“应用程序”文件夹中？";
"Note that this will require an administrator password." = "\n本操作需要你输入管理员密码。";
"This will keep your Downloads folder uncluttered." = "这样做能让你的“下载”文件夹保持整洁。";

"Your comments or suggestions" = "你的意见或建议：";
"Your email (optional)" = "你的邮箱等联系方式（可不填）：";
"Our email: lookin@lookin.work" = "你亦可直接邮件给我们：lookin@lookin.work";
"Send" = "发送";
"The content is empty." = "内容不能为空";
"Please do not exceed %@ characters" = "内容请勿超过 %@ 字";
"Please do not exceed %@ characters about your email address." = "联系方式请勿超过 %@ 字";
"Your feedback was sent successfully." = "发送成功";
"Failed to send your feedback" = "发送失败";
"Please try later or directly send a mail to us: lookin@lookin.work" = "请稍后再试，或直接给我们发送邮件：lookin@lookin.work";

"The method was invoked successfully and no value was returned." = "成功执行了该方法（该方法无返回值）";
"Failed to search related methods: " = "无法搜索相关方法，错误原因：";
"Click to invoke methods below and get the return value." = "可点击调用下列方法并获取返回值";

"Other…" = "自定义颜色…";
"Switch color format to RGBA" = "切换颜色格式为 RGBA";
"Switch color format to HEX" = "切换颜色格式为 HEX";
"The layout of selected view is not affected by this constraint." = "当前 view 的布局未使用该约束";
"Open Image with Preview…" = "使用“预览”打开该图片…";
"The feature is not available in current mode." = "无法在当前模式下使用该功能";
"You must connect Lookin with target iOS app before using this feature." = "必须和当前查看的 iOS app 实时连接上才可使用该功能";
"Operation failed. The image property value of selected UIImageView is nil." = "操作失败，当前 UIImageView 的 image 属性似乎为 nil";
"Export screenshot…" = "导出图像…";
"Inherits from" = "继承自";
"No Filter Results" = "无搜索结果";
"CancelSearch" = "取 消";
"Will reload in %@ seconds…" = "将在 %@ 秒后自动刷新…";
"Measure" = "测距";
"Hover on a layer" = "移动鼠标到某个图层上";
"to measure between it and selected %@." = "以测量它与当前选中的 %@ 在屏幕上的距离";
"Invalid Size" = "无法测距";
"Selected %@'s %@ is less than or equal to 0." = "当前选中的 %@ 的 %@ 小于或等于 0";
"shortcut: holding \"option\" key" = "测距功能快捷键：按住 option 键";
"Failed to open the document." = "无法打开该文档";
"The document was created by a Lookin app with too old version. Current Lookin app version is %@, but the document version is %@." = "该文档由一个版本过旧的 Lookin 创建。当前 Lookin 软件版本号：%@，要打开的文档版本号：%@";
"Current Lookin app is too old to open this document. Current Lookin app version is %@, but the document version is %@." = "当前 Lookin 版本过旧，无法打开该文档。当前 Lookin 版本号：%@，要打开的文档版本号：%@";
"The file type is not supported." = "不支持该文档的文件类型";
"Filter" = "搜索";
"Only available since macOS 10.14" = "仅 macOS 10.14 及之后的系统支持更改外观";
"The operation failed because target iOS app has entered to the background state." = "操作失败，因为 iOS app 被退出到了后台";
"The modification seems to have no effect." = "修改似乎没有生效";
"After modifying successfully by Lookin, the value seems to be recovered by the code in your iOS app. For example, modifying \"frame\" of a view may trigger \"layoutSubviews\", and \"layoutSubviews\" may modify the value again." = "该属性值被 Lookin 成功修改之后，似乎又触发了你的 iOS app 里的相关业务逻辑把值改回去了。比如修改某个 view 的 frame 可能触发 layoutSubviews，而 layoutSubviews 又恢复了原本的 frame 值。";
"Version" = "当前版本";
"Focused" = "聚焦";
"Exit" = "退出";
"Job openings…(China)" = "工作机会：iOS & Android 客户端开发…";
"Clear this message" = "清除这条消息";
"No message" = "无内容";
"Your iOS project uses version %@ of the LookinServer SDK, while the latest version online is %@, it is recommended to upgrade." = "你的 iOS 项目中使用的 LookinServer SDK 的版本是 %@，而线上最新版是 %@，推荐升级。";
"Your iOS project uses an outdated version of the LookinServer SDK. It is recommended to upgrade to the latest version %@" = "你的 iOS 项目中使用的 LookinServer SDK 版本较低，推荐升级到最新版 %@";
"Check out version updates on GitHub…" = "在 GitHub 上查看版本更新内容…";
"Your iOS project seems to use Swift, but you haven't turn on Swift optimization for Lookin" = "你的 iOS 项目似乎使用了 Swift，但你却没有给 Lookin 开启 Swift 优化";
"How to turn on…" = "如何开启…";
"What do you want to happen when you double click the layer?" = "当双击图层时，你希望发生什么？";
"You can change it at any time in your Preferences." = "你可以在偏好设置中随时修改";
"This object may not be a UIView or CALayer." = "该对象可能不是个 UIView 或 CALayer";
